★J慧中時間又到了！（89)

why you here

老貓電擊未rip

老貓你仲有冇人性
呢個時候仲掛住J

此post將改為：
★狙擊老貓再世_時間又到了！

Vicf 呢？

佢會加強狙擊你

non stop 狙擊U

X2

老貓成日暗示連仔被電擊，貼張史太龍gif，佢好唔妥U，自己睇路

u love this torture?

連仔好唔滿意U，等bam

反送中贏家

1. 英國佬HMPO ,今年大量人續領
2. 的士佬，今日搭的士佢話呢幾日生意多好多，下午茶都冇飲

3. Citibank ，大量人去開戶口
4. VPS and VPN 供應商，最少多咗連登仔生意
5. 街市，喥喥唔開，冇得落街食，自己煮
6. 離岸美股證券行、銀行，唔少人走錢出去
7. 路政署判頭、食環署判頭，緊急維修order收多30%錢
8. 通架、升降台供應商，不停有生意做

Lm

x2

pornhub

老貓今日title唔寫冇圖

係咪諗住大量cap牙中

rich

防暴警圖進入小西灣藍灣半島被保安阻止 大罵「這裡是曱甴竇」

公屋---no地位
私樓---巢

狗買唔起，咪口噏噏

老貓點睇硬件台都問VPN?

Router路由器 集中討論區(18)發問前請細閱置頂

點睇保皇黨都玩ps

照騙，但變成老貓新女神

今日又消費, 買多個美帝vps

成年冇係門市買衫褲鞋 asos搞掂晒

衫過年時係uniqlo買左幾件, 仲買左對nike, 到10月都未買過

今日返咗深圳幾個鐘頭，用支境嘅移動sim卡，nordvpn 全滅，1111wrap+ 唔得，brook接到但load唔出嘢或好耐，呢部電話冇shaowsocks同vmess，唯一正常連接係屋企router嘅synology ssl vpn，睇嚟我要買domain改裝shadowsocks-libev用v2ray-plugin + letsencrypt + CDN掂，我懷疑係弱化非80、443、smtp、或者固定服務嘅port速度或者干擾

都講要有網頁偽裝, 我個流量低用左2年都未出事, 今日就買多個cdn似防萬一, 今日serach左好多支那網都講支慶前vps全滅

如要上支境幾日，睇嚟最穩陣要帶多張大灣區漫遊卡，8GB年咭130，解決

呢張用過幾好

搞錯，係呢張

老貓，冇太空卡，冇vpn上lihkg = hk street danger

why to chi na?

good ppl not to chi na

IOS又有update

已經叫咗老貓去試

叫老貓測試

老貓電擊rip

X2 老貓duty

Ur next target

加多幾個日文變AV封面

測試軟件

maybe老貓今日比popo活捉去新屋嶺，史太龍電擊gif reagy

雖然老貓係五毛，但佢如果受到不人道對待，我哋都會幫佢搵律師

★電擊會員老貓再世_時間又到了！

冇喎！chrat me

又beta當正式

want hack ppl?

need die

sick

need sleep

eat drug yet?

cheat

still 13.1.2

蒙左面都一陣mk smell

去test no lazy

his duty

似老貓被電擊

呢個係假老貓？ 真嘅被電擊中？

slave no sick, 去test iOS new version

rich 末日

路邊消息 : 政府即將沒收港人全部資產, 再政治審查歸還

點解又有返錢吸毒？

似

啲語氣唔一樣

有狗會偽裝成被捕人士，向其他被捕人士「套料」，再以此作為呈堂證據。

U danger

X2 電擊ready

x3

nord太多連登仔推, 上支境一定死.

今日仲玩緊openwrt, 太多bug, 試完無問題一reboot就bug左, r8000太唔大路, 試過幾個版本都bug到飛起, 唔通要買過個router去玩

另一個方法就買多張lan卡係nas做soft router

市川 越來越唔似游b

netgear嘅未用過，一係買多個raspberry pi 4 起個headless server

游G已整容，蝗樣

似打咗botox瘦面

rich 真正末日

雲海踢爆：依家全世界都因為香港啟動左緊急法，而唔會再有保險公司賠償意外俾香港人！！！

覺得老貓好似joker

Rich 唔需要保險公司賠償，never die

老貓U電擊rip咗冇得賠

呢個假老貓嚟，真老貓已經電擊rip咗

老貓有冇睇joker

老貓呢排有冇定時食藥

好驚老貓會危害社會，佢極度仇富，加上被炒

老貓有反社會人格

fc

X100

only watch av

老貓似有性成癮症

9. 黑警

但佢只幻想

似，搞到生性病，飛鳥有證據

呃OT錢

老貓 is 性幻想專家

老貓成日話sick，其實係花柳冇斷尾，翻發，飛鳥cap咗圖有證據

巨乳末日

搞得黨鐵，不如搞埋九巴

老貓梅毒上腦精神分裂

似

is U

100%

老貓幾時約出來

老貓： hk street = danger

藉口推卻

today又super danger

danger forever

why u here? 唔係新屋嶺咩？

冇屈佢

rich die

頭先睇到now live d人去Kowloon Tong

why u hate rich? 但又吹奏+X? +X哥係窮撚嗎？

加曬價！之前仲$ 2.X

我有套 internet download manager(down file可以分開幾十part加速）唔知會唔會撞

老貓點睇馬蹄露

down what

down pornhub 都用到，超快，因為分割來down

鄭子誠gif

正常down pornhub會限速，用呢d分割嘢，快到

乜都down得

取代browser個download

有冇pay$

以前pay左

相由心生

覺得vpn會bam呢d software,佢哋會以為有人ddos佢

U又唔幫襯嘅，冇影響

連仔而家改咗login方式，用呢部iPad login，閂咗再開都唔使login，但用iPhone login完，再用iPad 就要重新login

why this gif

點睇香港有班撚樣靠wechat睇新聞

me長期login的（iphone & ipad)

支人

老貓Same

我未有需要，又唔睇Netfix

BT 政府又唔理（可能轉左磁力連結）

其實分割軟件原理係點？

用幾十個假ip fake對方server俾佢down?

相同ip冇理由server可以容許？

季節 may may

緊急法會接管lihkg，但唔講U知，記錄哂IP之後上門找U，告U不誠實使用電腦，兼分裂國家，好自愚係提堂證據，不過popo可以無需審判，直接押U去新屋嶺96小時

咁d人現在買vpn都冇用啦

之前d log都有

Vicf未set好vpn之前 ，上Lihkg d log分分鐘仲在

die too

連仔唔留log，但即時連接可以睇到IP

已經查詢，no logging，實時睇到佢邊啲IP連接，以防支共DDOS

呢鑊老貓隨時瀨嘢，die soon

have log

vicf die soon

4獸

連仔 Log紙

連仔唔會存多過一日

: > /var/log/nginx/log 自動每晚 00:00執行清理

me 已經冇用real ip上lihkg，連仔連tor都冇封，照比用，等大家安全啲

why U最近全部史太龍？ 電擊期待？

想post AV

但會被bam

U貼牙中，4獸會少啲狙擊

游b @新屋嶺？

游b better

老貓唔好再癲

老貓下個post咩名

J慧中時間又到了！ (90) 老貓電擊中

★狙擊老貓再世_時間又到了！

睇黎香港人臉識別系統已經有數據庫。。。

老貓點睇+X哥都轉做VPN服務?

網上行服務通知：再次提醒閣下，Norton Security及Norton Secure VPN將於今年10月18日後全面代替F-Secure Safe Anywhere防禦服務及Freedome網絡安全軟件。已簽訂的相關服務合約將維持不變，包括承諾期及服務月費（如適用）。為確保您的裝置持續受到保護，＞下載服務以轉用適用的Norton服務。受條款及條件約束。如您已轉用Norton服務，即不用理會本通知。查詢1000

一啲唔奇，讀rfid裝置全面喺公共設施安裝，我所以個LV都唔用轉用Bellroy防rfid銀包，再加防rfid套

呢個非法極權有乜做唔出?

去揀番個防一防穩陣，質素都好好

網上行都轉做Norton VPN, +X哥比咗tips老貓，冇VPN上lihkg, 等如street = danger

老貓新屋嶺電擊soon

老貓仲未wake up?

too lazy

it means using pccw is very safe

貴

J慧中時間又到了！ (90)-----Vicf@新屋嶺血淚史之永恆電擊

如果safe就唔會做埋VPN喇

U die soon

+X哥點會平

古惑天王---icable

want +X基金help

IT又die soon

平過nordvpn

title too long

so on9

me用NAS通過NordVPN BT，very safe

仲可以整多個proxy server接其他裝置，設置好瀏覽器全部通過VPN上網

no 課金，+X哥基金no way

覺得電擊AV好多係假

d男優冇戴絕緣手套，又冇電流錶顯示程況（得少數有）

NordVPN BT好快，平均5M~6M速度download，噚晚喺nas試驗，very good，絕對唔會被監控IP，no vpn bt = popo搵U die soon

Free

緊急計劃：HKGETV團隊將計劃為香港大眾設立免費VPN服務

bubugi also fake

但俾錢要用信用卡，乜資料都收集曬

你又話唔use vpn?

支那果d fake到pk，求其掂下掂下

有d驚

鬼佬果d搏命用刷 去刷，假極有限

快向vicf低頭認錯

打算只裝電腦版算了

X2 呃老貓傻鳩

OK、7-11有Debit card買，入錢冇登記，買支汽水咁，不過唔係間間有

之前又口響冇嘢驚

老猫熬底

老貓，我哋BT very easy， VPN + Download Station，search打個女優英文名，就可以下載

頭先睇左，要簽3年，成千銀

冇動力了

why so easy

根本瀨哂尿，柒婆港共政權緊急法，邊個上過lihkg，屌柒港共，就係暴徒，popo出動，塔老貓新屋嶺電擊，無須審判

炒晒了

rich 有錢買synology nas，當然唔使去prvate bay，內建BT search engine

4獸can buy for U，面交就得

me not義士，no need buy vpn

淨係好痔愚已經non stop 電擊

u have open 好痔愚

need arrest

仲danger

is safe

me 開過我搭建嘅VPN account比U，上twitter search #沈門 can find me，DM account 比U，safe，no 面交，不過唔bt得，vps供應商唔比

落街食飯一家三口，幾歲細路都塔

港共no law，hong kong no law

u?

緊急計劃：HKGETV團隊將計劃為香港大眾設立免費VPN服務

not me，邊有咁多server，我嘅私人幾個人用，流量大把，U可以長期pornhub唔使熄，100TB流量，家陣用得2GB，蝕水，唔使軟件，用iOS 內建client is ok

史太龍電擊。gif

有多個vpn可以睇美國netflix, 睇下駁落個vps, 再由router連ss去vps睇netflix睇下玩唔玩到, 太多vpn同vps, 老貓要唔要送個俾你？

不過你太25有晒我email都係算

呢檔嘢其實有冇聽過？ 乜嘢人搞，咁大規模嘅話每個月唔少money，免費點維持？

老貓中左13 reasons why邊樣

所以我可以提供都係自己server，開account比佢，免危險，老貓二五慣，舊登係咁講

me not watch netfix

BT又一到100%即閃

所以覺得唔值俾成千銀（can buy ps4)

以前買過鬼佬網上空間（premium)down bubugi AV

呢d空間已經好似vpn

1111warp+研究完點解有啲網站會顯示真IP，原來個網站用Cloudflare CDN嘅話，就冇通過佢底層嘅Wireguard VPN，可能因為相同網域，即係用佢上lihkg係hide 唔到real ip嘅

上lihkg共識要有VPN，連仔自己都用

me上Lihkg only J游b，應該safe

老貓，no need money嘅VPN只有4獸提供嘅先最安全，大家識咁耐，好過去幫襯公益VPN，等陣成為支共港共目標，hacking，又唔知係咪收集資訊賣嘅

有串popo，有好自愚，有批評派4000耐，塔得

vps洗鬼成千咩, 最平1舊水都唔洗, 你如果係it人既話

me唔識set

As U say: Hong Kong no law, 上lihkg就係sin

4獸give u account, no set no need $$, safe

老貓，我可以隨U，Brook定L2tp/IPsec VPN?

前者去iOS app store download 個client，免費，輸入資料就得，後者唔使，不過就唔使之後吓吓入iOS 個vpn 開關，唔知係咪整到shortcut

老貓晏晝係咪去睇《我和我的祖國》？ 民賤聯請U?

喺nas用vpn client，開多個http proxy，有cache嘅，確實係仲快，相同頁面係cache拎返出嚟就得，唔使再連接

no her

sleep

no

係任何曾經交過isp費用人士

祖國？

Japan

我部機連防毒都冇（only win10杲個）

win10 is also free

估唔到火箭單野搞到咁大件事
支那呢兩年班蝗蟲民族主義已經失控

見到有義士買左PC版nordvpn冇買手機版

個子晴好大波,有冇人CAP?

tvb 有結界，冇人cap到

漁民樂

唔係一個plan包六部裝置咩？

me嘅架生係全平台可以用，不過windows 10 內建嘅vpn client有bug 連唔到

老貓見到支鬼匪國旗會流馬尿，very痴撚線

軟件台呢條友懷疑係老貓分身 or staff

5 eyes 國家的vpn絕對信唔過

佢同U一樣，經常話VPN冇用，唔使用，軟件台啲友見佢就屌

唔係U分身就係staff，90%

why 公海成日話等US通過條法例就一天光晒？

vpn----文宣人士勁需要，只打機、watch AV d人真係冇乜用

發覺撳錢撳到原來已經有十幾萬cash係屋企

lihkg users are popo target

on fire

化灰

so need spend

唔好帶老貓去你屋企坐/過夜

safe

吃不到的葡萄是酸的

其實老貓一邊回post，但對腳震過貓王

老貓，點睇星期二廢老會唔會銀行爭拎錢大打出手？

but 你以前去過飛花work 講座

身份已敗露

會

好似申請bno deadline果日咁

的起心肝今朝裝個vm 裝ubuntu 用黎compfile 個openwrt 個firmware, 由12點compile出去食埋野返屋企都家下都未完

星期二me去銀行門口撥火等廢老大打出手，反正9:30 citibank 先開門

當年 連數碼相機都係一百萬象素

compile 有排搞

vicf 被 積克屍鳥

老貓有冇信心打win廢老

好多人排atm

蓋清已經通知港共有人面辨識，我知道好多地方裝咗讀rfid嘅裝置，50M~100M圓周可以讀八達通、新身份證、回鄉咭、信用咭。。有rfid晶片嘅都得，密集式，等如幫U定位

錫紙包身

廢老掛住派隊撳錢，前面阻住撥火就會打起上嚟，我撥完就走

係，恆生同hsbc撳到冇哂錢

錫紙好麻煩，包幾包就甩甩殘殘，用rifd 套，3蚊個，福仁地下最多人迫嗰間有售

一早撳定, 但變晒美金, 港紙返而得返幾千係身

老貓銀行有幾錢

懷疑係老貓分身 or staff

第一次就瀨嘢？

none

馬蒂露 = 男版付國豪?

BT ASAP

葉國謙：政府不排除將會「禁網」

禁網=block all isp

hk No IT不是夢

oh no

盡快瘋狂pornhub down片 做午餐肉

儲打J糧

老貓屋企仲有冇56k modem? 用黎做斷網聯絡

但打去邊好呢？

禁網，當然乜都上不到

連nowtv、有線電視都睇不到

只可FAX 打電話、收音機

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

need 打電報

Street = ?

dead zone

老貓點睇呢排麥難民冇地方訓 好多麥記唔開通頂

sleep公園

sleep

斷網過澳門住酒店，去台灣、返深圳上網繼續狙擊老貓，港共點做都冇阻4獸狙擊老貓嘅使命，有網絡就有狙擊

老貓go新屋嶺中，this is final post，電擊ripi

人哋大J買嘢都去深水埗，仲淘佬？老貓支鬼confirmed

老貓重陽有咩做

jail break

返支

see see 本地shop

free ps4

支那人本性

busy @bt

禁網later

以為U go電擊

老貓大撚鑊，有人去連仔喥投訴U

麻煩連仔強制登出所有帳號，懷疑有人大量非法盜用account。

下個post標題改叫又到老貓出殯時間

針對 vicf

教大家點對付TVB打手

老貓U 大撚鑊

而家用web版算，app經常唔得，拖慢狙擊老貓

me no problem

睇reddit 無意發現bubugi 討論區

hk rich rip

痴撚線,馬鞍山商場比班差佬強爆入黎,保安阻都阻唔到

web 版同app差唔多

AV?

SOD 新入女社員cp調教？

老貓屋企收埋幾多cash

25 for 5day糯米卷

條女乜水求名

rip老貓時間又到了

老貓你果4千銀用晒未？

call g use all

支銀一條長龍，搵幾個保安看住門口，陸續有廢老入去

未用過支銀任何產品 點解咁受廢老歡迎
感覺分行D女好醜 做野又慢

問老貓先知

銀行用支銀，廢老百份百

老貓可能用埋集友 招商永隆

上次問佢承認咗有支銀。 香港人正常開恆生匯豐啦，貪高息存大眾，馬拉嘅，走去用支銀同揸住本存摺嘅廢老同grade, 比老友見到笑到面黃啦，只有老貓唔怕醜

老貓講過佢有交行戶口

老貓現實中none fd

老貓支鬼confirmed

得花旗冇參與過D咩反暴力登報

後生嘅或者有啲知識嘅，多數冇支銀，出糧嗰啲冇得講，送叉燒飯都唔用啦，啲女又老又醜，銀行垃圾，資料送中百份百，第二時支共港共冇水，睇住戶口劏，反正有緊急法

啱啱入咗自己寫張票，大把人等緊開戶口

古語有云

支那銀行垃撚圾、資料送中百份百

他日睇住啲廢老戶口，有幾十萬以上可以劏

等張票啲錢跌落嚟，開台灣Citi, 要飛過去搞一次

今朝去citi入票，9:15分已經五六個人排隊，入到去拎籌全部開戶口嘅，係得我係客戶，跟住入多兩個，一pair嘅又係開戶口

開得緊急法，一句話來暴徒凍結銀行戶口，法庭都唔使，戶口多錢咪打鳩你主意，港共非法政權可以幾個月搞到衰過新加坡，有咩嘢唔可能？全港凍結外匯管制佢未必敢，收購倫交所失敗香港去唔到春袋化，但個別食鳩你啲錢完全可能嘅，反正擺支銀佢實知有幾多

沙田區 選區議員 個俞卓君好撚淫

呢隻共狗黎

變咗★會員老貓再世恥笑區

唔知改圖照騙定整容，共狗一律唔投，扮獨立議員其實外圍共狗組織嘅都一律唔投，要小心research，另外點票要監票，全程𥄫住，叫掌心雷就影相放上傳媒同國際

好多人出來混水摸魚

老貓正燈神

同面仔齊名

優品360會唔會DROP TO 0

用曬了

頭先睇呢個post 用左coupon US 85買左nordvpn

暫時試住pc先

緊急法禁網前準備

#262有coupon

拿拿聲用

can bt more safe

第一件事，stop左自動30個月後訂閱先

$4000中竟然用返$600落政府道（買vpn)

掙扎左好耐

3400元 call old g

又話post游B圖，pornhub同BT no need VPN嘅？

用NordVPN上唔到連登app

可能禁網，之前未有葉國謙

亂噏，有幾個香港server被Cloudflare blocked 咗，我而家咪用緊NordVPN

已off

bt才用

need go 荒島 now

3 years 之後先出市區

生性病

斷網VPN都冇用喇，短波無線電，長波收音機，鴨遼街又成為大贏家

老貓點睇

屌平閪食貴藥咪就係老貓

set做日本

行speedtest真係慢曬，得返 100M左右ping time變百幾（PC)

I need top speed

全OFF

自從連登仔個個用VPN，老貓口裡說不，身體卻很誠實，根本老貓自己一路講自己對腳一路震緊

老貓要明白

只有this post的人當佢朋友 唔會害佢

覺得 套software 封塵多

BT太慢

上lihkg full speed條毛咩？

老貓嚟

除非開新AC 否則上Lihkg 開vpn冇用

Popo會查你以前d資料

都話冇資料，有嘅會員資料AES256bit加密，開條毛喥

實時可以睇到IP

你開過好治癒POST 國安已經有紀錄.

u have many 分身 ac

你多次舉報就係想救老貓?

佢口裡話自己冇問題，實際嚇到瀨屎

Apple 唔肯印「光復香港 時代革命」比我！！！！

老貓早啲過xocat𥄫實有冇牙中，no lazy

老貓liar ，同廢老愛黨愛國一樣，轉頭走去支銀排隊拎錢，佢就轉頭buy vpn

而家喺NAS長期接VPN，反正BT要用，唔係router唔影響老婆，開多個HTTP Proxy喺3128，內網接NAS就全部VPN出，喺iPad 同 Chrome 設置咗都廢事再閂，一開Safari同Chrome就係VPN上lihkg，連NordVPN嘅app都唔使點用

暴大have many dog

小心

狗去大學站做乜撚？

bite u

捉人測試新電擊系統

popo就快拉U去電擊，老貓U條Jer電燶咗必然嘅事

將軍澳警署酷刑室fc！

hk so danger now

有幾個係老貓分身 or staff

要求連仔嚴密監察或封禁以下ac，嚴重懷疑係親中網絡打手

連仔 頂不住了

老貓，4獸警告你咪再維穩，幫港共洗太平地，否則加強狙擊

唔使找

正確photo

yes

please arrest 老貓

明明我地有免費vpn都唔要, 仲可以上門安裝, 老貓係要浪費金錢

me so handsome

dont want 死

咪就係，要食幾多日糥米卷？

我cap咗圖比連仔，話老貓日日咒佢被popo電擊，搞fake news

已舉報老貓，bam soon

誣衊連囝出賣會員

need bam

老貓係达哥fans，我哋個個睇大J多

老貓禁網同宵禁出現後, 香港仲會唔會有簫禁?廢老以後可以去邊call g?

達哥同游b一樣

一直關注事件

你唔好上網了，咁危險

捉人jump 閘
廿幾個出動

游b會有秘密行動

地下141

類似 九龍城寨咁

ios lihkg app有更新

update now!

然後滙報有冇bug

你屋企網速幾快？

點解咁排法，我點解會第4

我成日好遺憾冇去過城寨

新年應該會去川崎嗰個睇下

咁靚既今日

行會成員：不排除用《緊急法》禁互聯網

X2 咀咒連仔電擊，回報bug留老貓U一條狗命

u want top?

內訌了

四獸冇排名，只有狙擊U

老貓點睇SO MANY後生女出黎選

老貓請不要再試圖離間 ur master

都on撚鳩嘅，狗1粒鐘嘅錢多過幾十人跳閘，白撚痴嚟

老貓有冇聽過小泉純一郎

美女刺客戰術

呢集睇得好撚痛苦 睇睇下jen又成日pan返起送中齡度

not pure anymore

老貓有新對象

老貓點睇我公司出左2個月花紅？

成日重覆msg

老貓點睇今日香港公司同大陸廠斷左網, 下午開始無所事事

影響bt seed供應

解僱通知金？

覺得語氣似老貓

銀行四處排隊

今朝支鬼銀行一堆廢老個個揸存摺入去，一條龍

老貓有冇去支銀排隊?

老貓又唔見左人

去咗銀行撳錢，點知比前面廢老撳哂，屌哂鬼，popo發現咗佢塔咗，去新屋嶺途中

no

老貓禁言，已送新屋嶺電擊，popo試新機

not 電擊中

新屋嶺？

4獸的前世今生

老貓好撚變態

Because no money

老貓，就快斷網宵禁，U點算

No 糯米卷

老貓拎埋啲床下底錢買VPN，早兩日仲話唔使，佢儲咗好多糯米卷喺雪櫃，老貓liar嚟

have vpn now

含AIR咁

TOO 求其

我哋有免費提供都唔用？安全可靠喎

auto送新屋嶺

pls turst us

4獸仲穩陣過novdvpn，佢喺支境唔掂我哋一樣掂

我用唔用都得，買嚟測試多啲揀好奇咩？ BT用佢唔計流量㗎嘛，自己嘅vps未必可以bt嘅

老貓痾撚鳥，v柒封殺老貓

微信開始大規模封殺港豬

老貓，多咗個world台，U英文咁好，可以去開英文post?

英文版J牙中時間又到了，我哋嚟捧場

★J teeth middle time is coming now !

鬼佬見到牙中圖，肯定

最緊要多圖少U鳩噏

Yau b :4 monster need see one pan hit one pan

why 唔係史太龍自動步槍？

old cat love cp & old pussy shell

and dead gas pipe

英文版J牙中，恐怕鬼佬見到冇圖，加入狙擊老貓行列

is 100% confirmed

why old cat so lazy pig

we need non stop j ah chong

4獸英文名分別係咩

u 志在watch feet

電擊就會有資料

有U資料，可以電擊牙Joe，連仔唔係香港

鬼佬狙擊老貓，估計如是

見到遊G圖， no iPad or fake ball
冇牙中圖， too fucking lazy pig
老貓鳩噏， no bullshit , work

應該同我哋差唔多

work lazy pig

too few photo! need more!

pls explain 以上排名

老貓你蕭禁後係咪只會屌死氣喉？

已FC

AV?

「警告」推上熱門 女手足一定要小心

點睇NO MORE OT

Lo More不嬲no more OT

咪好，宵禁就無償OT時代結束

be a slave

黨鐵塞到仆街 大家爭取做野做到最後

點解藍絲永遠唔用行動同錢支持自己認為既公義
黃絲排隊食黃店 藍絲不了
黃絲眾籌比唔同基金 藍絲收到風外匯管制就即刻排隊拎錢

要問老貓先知

早兩日佢大叫有VPN冇用一樣電擊，噚日走去買VPN

有人公開左discount coupon code

請回答有關藍絲問題

正價要US 12X

use code only US 85

i am not blue chip

普通marketing 根本正價就85

樂觀蛇叫老貓簽名聯署佢嫌麻煩，藉口多多，買VPN填嘅嘢仲多，又要俾錢，但條友口裡說不，身體卻很誠實

老貓係最好研究藍屍嘅對象，差唔多

同自稱中立d藍絲一鳩樣

u are liar

真係一鳩式嘅口吻

覺得老貓語氣似藍絲廢老

老貓自稱唔係blue chip, 實際係blue shit

我信

dont believe， 嗰啲code google就有，根本個個都知

腳震就認咗佢

老貓不願面對

老貓冇解釋清楚，又潛水走去J馬蹄露

收到會員手卷條打飛機片

老貓？

似電話打腦魔

cheat me

all are 70% off only

鯊魚頭AV網站用vpn都入不到！
嚴過支那

link？

老貓，ebay仲有平啲嘅

老貓jail soon

老貓擔唔擔心香港

not listen music

cant pornhub

may be hack AC

bam soon

你幾時死

個網設置錯誤，用唔用佢都係premission denied

premission denied many year

根本流四網，去xvideos好過，完都未開到，嘥gas

以前未有週街BT時，鯊魚頭AV站是去到的

後來以為佢bam左香港（太多老翻）

vicf same

only J ,not care HK

老貓都冇6部裝置，賣啲比朋友就得，或者係router開VPN Client接nordvpn,咁就幾多部都當一部計，以U可以賣4部

即係咁

我有個vpn plan 係unlimited device, 仲係lifetime

其實6部都用唔晒，唔係驚老貓二五慣，share比佢用，但比佢知道電郵，danger

danger

放心, 你資料都俾高登出賣左, 坐監只係時間問題

牙Joe會將資料交比popo，有VPN都冇用，die soon

u have hkgolden AC too

佢冇me資料，我係CDROM

I use icable 大法拎account

只有老貓去fevawork被影相，仲課金交低身份證做高級會員，正式比人賣咗仲on99幫人數埋錢

而家仲有被popo電擊嘅風險，我哋冇咁傻鳩

ipados同普通ios有咩分別

據報可以多工，但我唔知點多工法？

假多工左好耐

又係停左多工果隻

我都唔知 部iPad pro點會有多工嘢做？一邊狙擊老貓一邊pornhub唔知算唔算？

老貓，點睇我自建嘅VPN仲快過NordVPN？

老貓: TRAP

點睇琴晚黑警扮示威者入上水黨鐵閘內斷正
佢地心諗 8點停鐵 點解11點幾有咁多人經過 (屌你個閪 門口好多小販賣宵夜)

本嚟諗住開個account比佢，1TB流量/月用唔晒，點知佢條友有錢買NordVPN三年plan 咁rich

家下政府完全無平熄意欲, 佢平熄方法只係打到我地唔出黎, 但又唔夠膽攬炒

死雜種ON9仔 以前CC台笑佢小學畢業字都唔識多隻 果陣我都冇為意
屌那星 咁撚ON9竟然可以攬晒所有權力上身 痴撚線世界

似前老江年代, 支那仲有部門領導各處理政務, 外交, 教育, 內政, 經濟, 各方面都有唔同人去處理, 去到胡撚年代, 已經慢慢消失, 咩去變左1去到瘟爺處理, 到雜種年代, 更加獨攬大權

陸續有嚟，馬化騰已經退咗部份職位，遲啲被退休，最後共狗食埋

跟手傳有病，幾個月後就rip，馬雲喺路上

佢哋本來咪係keeper

我由細聽到大呢D 黃光裕都已經冇人提

當然啦

好似都就放

似乎眞係如有啲人預言

支那會走向再共產化鎖國之路

我睇佢冧檔居多，除非作政治改革，行憲政，香港冧檔就係開始，到時支共冧檔可能快到冇人信

ONE MORE:

近月內地各巨企的高層均有驚人變動，繼阿里巴巴的馬雲退休及騰訊的馬化騰不擔任法人後，中國第三大的巨企百度亦有變化，其創辦人李彥宏卸任百度雲計算公司的執行董事。有分析指，此舉是中共財困下踢走創辦人向企業掠奪的手法，未來在各領域都會出現。

而家已經冇可能走向和平演變之路了

事實上蘇聯髙官下台有可能全身而退

支共則可能全家死盡

old cat?

昨日已post

safari會自己動做pc版、分割

setting內on才可以

廣告

證明其他 幼稚園程度

用vpn上deep web有冇危險？

唔敢試

個vpn server食曬d危險？

要用tor，nordvpn嘅tor over vpn都接唔到嘅

冇賣vpn，都唔打算賣

老貓why U have 85usd buy vpn? 前排撐警遊行賺嘅？

$4000

4000使咁耐？ dont believe，call G都用咗大截，sure撐警遊行嘅人工，no cheat us

too great

drop to 0

用剩幾舊 剛好

how about 1478?

肥青cry again

增持$8------>$80

唸起 人生馬戲團 C旗

發夢冇咁早，drop to zero soon

U are cctvb fans 幾十年

又抄大日本

日本拉致AV

以前得2個台

i am 佳視fans

u are 潘志文

潘志文is 麗的not佳視

I AM 00後

DONT KNOW

new born dont know

rthk 小時候，好似cp節目（路嘉敏）

1900

you j 王書其

why know

120歲了 明年

想知1900年d人 甚麼是愛國

一生經歷無數國家....

大清
軍閥
民國
大日本
共

120歲都未死

咩都睇化曬啦

仲國乜鬼

今日財仔台咁多老貓post代表咩?

準備大反盤

TOO MANY 屌那★

萬日之跌 正式啟動

評級機構

千日--->萬日

later

永恆之跌

老貓被4獸company維持垃圾評級

而家愛國果班係二戰果陣咪就係日軍來了我帶路
所有愛國行為都係為搵食

果班成90歲

老貓點睇

有冇手足覺得謝振中個老婆幾正

老貓你hk多唔多親戚

cant see feet

no commet

many die

ask老貓就知

too old

老貓現時係咪用緊VPN?

cousin多嗎?

why公海反ttb廣告從未見過 及時雨

最多廣告根本係佢，仲要全部sale樓專輯

d old親戚成日話親戚只能keep一代人

乜鳩 今日睇樓團、日日要睇樓 果d節目

其實老一輩死左

都唔會點搵佢地

老貓點睇天琦

以前d人過年拜年只是因為對方輩份，一死左，自然散曬

（有d似黑社會運作）

天琦 同 浩天

邊個勁d?

天琦

but台仰can eat yau b

yau b is public toilet

老貓點睇4獸&剿貓幫？

老貓，有楊ec

老貓廢左武功

楊ec真係好L正

4章野

有次見到佢真人睇西醫不過係物理治療

u love?

no cap

no ec no watch

牙中is useless

no 牙中 冇問題

你就USELESS

no 牙中 收視率drop to zero

我相信濕鳩政府又會派錢，你諗住買咩玩？

X3

支那痴柒左線 自NBA開始不停要求美國公司表態
佢地係咪以為係香水

就快開四中全會，會前會後就係派系鬥爭之時

老貓，7仔原來有巴士模型賣，殷占記同kmb 2種，U去望望順便

靠ec only

ps4

始終未買

巨乳一早知

巴膠

幾十歲人仲打咩機

PS5會好些吧！

老貓智商只有12歲

你咩輩份

等ps5？？

why u know

老貓1歲=人類幾多歲？

U will buy bus model

覺得似

sick sleep

其實你算幸福，好多義士都同父母反撚晒面，而你父母就咁錫你

老貓唔係義士吧

i am time traveller

time is useless to me

no

work work

i only love J

你覺唔覺自己好不孝，成日呃阿媽錢

i am future 老貓

still doing slave

老貓點睇狗狗認左琴晚上水站果班係黑警

懷疑J 楊ec J到馬上風

mom $ is 政府$

你嘅錢=政府

似isis 有時肯承認

政府$ no need珍惜

已FC老貓科技都係政府，可收歸國有

老貓心水清

老貓而家有幾多現金

very few

巨乳lover唔再似游b

幾多？

老貓鍾意邊個女優?日本的

媽媽對你咁好都no love so不孝

夠買糯米卷

Ur lover

5?

我是選 類型 分類的

u tell me才知有佢

Love 60類？

路

yes

he is bad son

u tell me

please answer

u are 2 5

always反口

老貓有冇問老豆攞錢

no

u r 25

100% confirmed

返工=??

新港城五名保安涉嫌阻差辦公被捕

新港城保安真係好人

癲撚左黑警 無搜查令衝私人地方

返$37.5返到要入新屋嶺電擊

u返埋我份

HK NO LAW

資方change to popo

係香港 資產越來越冇保障

老貓唔好再合理化自己LAZY PIG行為

WHY U so evil

第X夜，強闖bank保險箱庫

rich一夜變begger

告就告唔入

但果48小時會生活在 日軍憲兵部，u think think

老貓點睇我返工依然忙到pk?

灌滾電油

玩放飛機（捉住個人掟埋去玻璃爛鐵堆）

瘋狂離心狂轉

乾燥/氣壓室

梅毒測試

降頭測試

jail soon

罪名：work hard，即時處決

所以以前 納粹軍官 個個有山埃丸旁身

點解老貓咁love見到人受折磨

Why u know so much
Try b4?

Evil

老貓應該 J 過黑太陽731 many times

記得片中有隻貓俾好多老鼠咬

套片日軍好似話，嗱！貓雖然是老鼠天敵，但我放大量老鼠，隻貓一樣要死

老貓 need die

以前三年零八個月反而仲有紀律

普通日本兵犯錯，是會有憲兵制裁的（類似學校perfect)

d憲兵經常打鳩（柔道）日本普通士兵，所以有d日本兵會搵平民發洩

大日本是非常有紀律的

否則怎可以一敵十國

認真講

以前滿州國即東北

是亞洲工業最發達地區之一

睇黎香港真係黑警玩撚晒年代 恆基地產都驚撚左佢地

老貓支唔支持大東亞共榮圈?

不是有原子彈，根本唔會亡國，現在東北三分一地方應該係日本

no

日本一定唔夠usa打

一定lose

其實而家東亞咁多問題

都係2戰時列強走得太急

太多屎忽數蘇州屎未清

瞓醒精神哂，狙擊老貓火力全開

感冒?

地產佬已經被支共食緊資產，個個被「捐地」，唔知點同股東交待？

小小頭痛

J too much Yeung EC

打政府工果班都驚撚左黑警 無人個部門敢批評佢地...

me dont like老閪殼

楊醫師識唔識前列腺按摩?

專家

有一集 佢講打J

this

驚炒，姓林嗰個散仔級主席、同條光頭佬匪慶上去，支鬼新聞報導佢哋多過柒婆，可知已經被支共控制咗狗隊

成個政權已經被支共接管，柒婆傀儡嚟

有錢擺去外地，轉鎂或其他貨幣，聽日我去citi開離岸戶口，如果唔得就去星展開

老貓係咪用緊VPN上lihkg?

快啲答

老貓開咗離岸戶口未

我唔識答

三年零八個月真係好慘架喎

你點知告唔入

[三權合作] 譚惠珠：行政立法司法合作解困局 司法機構加速簽手令

呢個post追哂佢都未知點搞，要上網搵成個流程嘅，或者最好好似BNO咁比錢人哋做就得 懶呀

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

only for BT /Download AV

why 買咗唔用？

老貓有冇passport?

slow

i love max speed

個個vpn

不如申請100M 寛頻算

大王can play many P

u say b4

查返以前hkgolden已經知

除非開新AC

VPN speed睇server同uplink夠唔夠，唔係人多用問題，又唔會聚哂一個server或者一齊用

U去搵牙Joe叫佢delete U嘅資料

me always do speedtest

slow speed make me down

老貓點解你咩都say no

你test到iOS有咩新bug

the only way that keep safe from popo

otherwise, 電擊

d app update過 遷就佢d bug

ur duty no lazy

越嚟越感覺資產喺香港非常唔安全，樓走唔郁冇得講，錢嘅嘢都係唔懶得，聽日全速問bank點搞

呢間嘢有父母比仔女去讀先on9

公海

老毛：沒有資產，就是最好的資產

連仔

返大灣區LA

lihkg出年仲有冇都未可預料

老貓到時我哋4獸&剿貓幫點contact U?

me有 強逼症

xocat

會有 望登（望遠）

有冇發覺 支鬼國現在國際發聲永遠只有自己，以前仲有蘇聯、東歐d國幫下口

都可能要段時間，我哋點搵U?

有新加坡now

新加坡志在撥火給香港啲水過去

We told U b4 , Joe Lam got all info about U

蓋老母、巨乳 一樣有hkgolden AC

die soon

佢哋冇做高級會員，冇去fevawork聚會，冇record

睇完圖，老貓喺舊登個file都幾厚吓，popo都要睇個零鐘

更新版本

我嗰張好過老貓嗰張，真實性高，贏哂

bad

PlayStation 5 規格

CPU: x86-64-AMD Ryzen “Zen2″, 8 cores/16 threads
GPU: AMD Radeon RDNA (Radeon DNA) -based graphics engine
Chipset: AMD 製客製化 Chipset
3D 音響處理專用單元
最高 8K 解像度遊戲影像輸出
以實現兼容 PlayStation 4 遊戲為目標而設計
對應 PlayStation VR

why no PS2 game?

左手popo傳票、右手U嘅file，交去新屋嶺，完全合理嘅圖

U部電視機係咩嘢解像度？ 1080p定4K

老貓返老家求牙joe原諒吧

only pc mon

home tv use red white yellow

跪喺喥攬住牙joe隻腳唔定

PS4 drop to $0 soon

best time buy

停產 no wait U

仲有一年

叫三色貓幫佢求情

joe哥

sony可能推算到政府派錢時間

出新停舊，no wait

果日 長沙灣富臨裝修，好似係fevawork地址

may be誤中了

好似搬咗？

2020年尾，食一年屎咩，可能$100一部

sony好少減價太多，現價減100就可能

支持牛記 聽晚食牛角

老貓join唔join

突然要開vpn才上到pornhub

網禁start?

still 糯米卷

牛角屌打你卷野九萬倍

OK返了

老貓點解咁鍾意糯米卷

消息：警方將連登高登admin一網打盡，正搜集連登會員資料

老貓收到風所以即買vpn?

老貓like this

[Nord VPN發大財] 特價賣Nord VPN

Great HK

First

Then.....

Final

新疆嶺留咗位畀佢

老貓JER骨已折斷

佢自己打得多j啫

old cat點慶祝隻十節？

學孫文 j cp

但old cat 細過60歲都會當係cp

佢係10.01慶祝

老貓似 only love under 12/over 60

old 你部pc成日裝360, 入左幾多手3601？

屌 冇聽老貓講 UP左13.1.2 IPADOS
而家下面條BAR成日開唔到APP D SHORTCUT又轉晒要重新SET

老貓仲唔wake up?

too lazy pig

電擊中

vicf分身？

why no die?

【虐待新玩法】噴火酒入鼻 直接上腦可致命

老貓未負皮所有reply

負評x1000000

why巨乳汽車升alot?

撩鼻孔

BECOZ U ARE LIGHT

老貓點睇APPLE奶共.

老貓

請有時間open new post

牙Joe噚晚sent料去新屋嶺

X2 有得就早啲開，老貓U去咗新屋嶺到時開條毛

we need space 悼念老貓

係

本港示威行動持續，早前遭內地官媒點名批評、可以實時顯示警員及警車身處位置等的手機應用程式「HKmap.live即時地圖」，據報已被蘋果公司(Apple)從應用商店中下架。

《路透》引用App Store聲明報道，指「HKmap.live即時地圖」被香港示威者用來追踪警察的行動，相關應用程式會危及執法。聲明提到，香港網絡安全及科技罪案調查科指出，由於該應用程式顯示警察的位置，有理由相信該應用程序已被用於瞄準（target）和伏擊（ambush）香港警察。

「HKmap.live即時地圖」，可實時顯示警員及警車身處位置、何處施放了催淚彈等。此前，「HKmap.live即時地圖」曾遭蘋果以會鼓勵進行違法活動為由拒絕上架申請，開發者其後上訴，Apple最終批准。

【蘋果跪低】蘋果將追蹤警方行蹤APP「HKmap.live即時地圖」下架

老貓love apple

gay cook=joe lam

開android版就唔使一定經store安裝，不過生果都係冇撚用㗎喇

gay cook really need die

所以只用se(紀念steve job)

gay cook=joe

steve job= dr jim

蘋果係咪ON撚9 以為報下料黑警係邊就會伏擊佢地 係避警咋
要伏擊一早伏左啦 使鬼APP提示

why上次SARS一兩個月已經勁多舖頭執笠，反而今次運動成幾個月，冇乜舖頭執笠？

好在我哋只trust 連囝

wont betray us

up嘅過程，其實成部機scan一次，再send all data to雲南apple

popo come jail u later

老貓會唔會轉用華為

1478又爆升

係時候還錢

覺唔覺個光頭撚屌係度玩緊命
你無端端紅起左 係支那背後有黨機器操作 佢就HIGH到過晒火 以為自己真係民間大英雄
黨要製造你呢個樣板人 有佢政治用途 包括某一日要清算黑警 清算你一個抵銷幾個個無名小卒 甚至用黎做襲警/殺警事件主角

pccw已經default

冇得走

老貓仲有冇舊登ac?

老貓，next post 90 use what topic

參考 慈禧，只要有得繼續做，乜都做得出

最好的下場就好似文革文盲副總理 白卷英雄咁

變咗無人理垃圾

最壞下場就是棄子了

3個

4獸電擊中

班黑警就好撚單純 個個衝去開微博 甚至送仔女返支那讀書
共產黨比佢地想像中遠遠恐怖好多.

咩username

why 仲有？

連 淫賤April都鬧佢

唔記得曬d登入name了

有d forever bam

腦魔二世
老貓二世
老貓再世

第一次被ban
2009年4月尾，腦魔張貼一舊水透點圖而被ban，從此一代元老終於離去。後來不知何故於10月被高登admin解禁，但被指膠力大減，更被高登人懷疑是高登admin在假扮腦魔。

老貓口味

好似用 orange、people（全部已執的電訊公司）

蓋老母推介的

mad-cat

老貓重口味

仲有土瓜灣 利賓納

岑XX唔再show腳

off tv

U以前就靠4獸指點call g

永遠記住共產黨統戰原則

老革命不如新革命 新革命不如反革命

但呢班毅進囝連老毛都認唔得

點會識歷史

米屈啦

蓋老母叫you call yoyo之嘛

no 牙中 today?

老貓以前喺高登係咪出糧就call g?

OPEN NEW POST

why 老貓 work 咁多年都咁霉?

老貓想政府派幾錢

very lazy

X4

VPN都唔識

y no new post?

樓主 calling old g

pls wait 30秒

30秒馬上風, 死亡J記

老貓go新屋嶺途中，popo押佢但已經電擊中，用手提嘅

老貓 盡快開新POST!!!

老貓open new post no lazy

今日岑杏賢靚到

老貓

no talk

no pronhub

open new post immediately!!

★J慧中時間又到了！（90)

著褲 不了

圖

early open next time

老貓，開post要及時，自動自覺，咪鑊鑊要我哋提

老貓新花朵: 新屋嶺貓哥

老貓點睇popo謝蛇移民唔到美國?

老貓返嚟搞掂呢度1001先